+++
title = "Городская акция «Сохраним амурского тигра вместе!»"
date = "2018-09-20"
image = "img/fronts/tiger.png"
+++
Когда ребёнок приходит в этот мир, он полностью принадлежит природе, живет только по её законам и ни в коем случае не мечтает стать её врагом. Поэтому забота о природе так естественна для малыша, он дружит с каждой букашкой и каждой травинкой. Но вот незадача, почему, когда люди вырастают они забывают, частью чего она являются. Мы с ребятами из подготовительной группы решили напомнить взрослым о том, что с природой надо дружить, что мы должны быть помощниками зверей и птиц.

Для того, чтобы напомнить всем людям о важности сохранения богатств природы мы сняли трогательный видео-ролик. Он не оставил равнодушными и членов жюри конкурса флеш-мобов в рамках городской акции «Сохраним тигра вместе!». Наш ролик занял почётное второе место, ребята с гордостью принимали поздравления на сцене Городских прудов, а кубок пошёл в копилку достижений группы.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/wasdNQu3Jv4" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

![](1.jpg)
![](2.jpg)
![](3.jpg)
![](4.jpg)
